本應今年我要去英國讀書...

但因為疫情我取消左，但我好早之前預定左宿舍，我本來諗住訂金交左就唔要了，但佢地今日打比我同我講，唔住都要交晒全年既錢，大拿拿成廿萬，有冇師兄有經驗？唔交會點？

唔會讀返個間咪唔好交 佢又做唔到啲咩

有冇簽左關於租宿舍既文件？
上面點寫？

究竟大學係比有智商嘅人讀定係冇嘅人讀

訂金個作用就係等你撻訂果陣淨係蝕個訂
你都唔住點解要交

99.99% 畀agent水緊

我住外面，簽既係租屋比我既業主，合同都寫明就算我唔住都要比錢，但我就算唔比，佢有辦法咬我咩☹️

救命

Help!

簽左contract就冇架啦

靚唔靚 劏返比華人住

睇你重視契約精神定自身利益

你人係香港佢咬你食?

老鐵 咱英國留學宿舍訂金咋辦了

啥事兒啊老鐵

係英國讀過書咁耐
卸膊拗着數推卸責任呢啲支那狗最叻

打算照交，無謂搞臭香港人個朵

細睇份contract先，睇睇係唔係真係一年梗死約

諗住交錢嘅話建議你唔好去讀
都唔知係咪十指不沾陽春水 哂撚哂屋企D錢

利申：UK grad

你未去外國之前咪又係溫泉小花
學費住宿費未又係老豆老母比
你話你全部自己比我就服

我月月還緊全數有突1.5m
離哂題 收皮未？

還比屋企呀？